[公投] 大家想邊隊死多d

鍠
鏝

兩隊都奶共奶到雪雪聲

皇

兩隊一齊死

痢

呢個唔洗投正常都會

警隊

六隊